你地覺得咒術迴戰有咩不足?

冇靚女角可以J
男主同佢阿爺互動描寫得好差 一D感覺都冇 難聽D講句就係多9魚
主角群好無聊 配角比較有意思
作者自己都掌握唔到自己個咒力設定
相反睇返富奸對自己個念系統o既講解同運用就知道
有D地方作者一開始吹大左自己都兜唔到
好似藍染始解鏡花水月已經咁屈 索性唔比卍解
其他諗到再講

阿爺留白左 佢知佢老豆老母唔係普通人
可能又係一段19愛情故事
主角群 其實各有特色 唔明點解話悶
但作者可能諗住好似鬼滅咁200幾話就完故係進取左
正如你都用獵人去比較佢個設定
唔似鬼滅咁簡單 以呢個速度好難去令讀者理解清楚晒d人設同背景

睇睇吓脹相叫虎杖做弟弟
睇嚟佢地父母有d特別

設定太似火影

冇咩不足 節奏好好

進度太快 可以鋪長啲 多啲back story令觀衆對人物感情深厚啲

係虎杖能力定係真架呢
如果係真咁之前又咁多次出事都無題到？
好難捉摸呀

你係有有睇個個井川一
個傻鳩又係同你一樣對主角同呀爺個條線好有意見
其實作者咁輕描淡寫主角童年係個伏筆黎

個個角色都好有性格 反而主角太王道

重睇啦你

井川一有啲片其實ok
但好憎佢評價作品嗰陣 會踩低/吹奏其他作品做比較

太中二病

想知邊套王道唔中二

冇禾路gor咁型

但係我覺得伏唔伏筆係另一回事，唔通佢後面開估主角童年之後你對套野前面無鋪墊嘅觀感會升翻咩當下睇到嘅感受就係無投入感，直接影響你睇後面劇情嘅感受，就算之後開估都唔會令前面好睇翻而我相信係有既可以埋伏筆又可以令人對主角動機有共鳴嘅方法

五條悟太撚勁

呀爺果度直頭唔撚掂啦，呢套嘢鋪陳仲屎過鬼滅

彈下啲不足又起晒鋼咁

你睇真啲先
雖然啲翻譯好鳩，作者又畫得太急而且表達力唔足夠支撐佢成個故事，但其實係有講到架啵，係同爺爺臨死前想講既野有關係既

合格有餘啦 同獵人比比死人
利申：完全提唔起興趣追 冇好想知之後點嘅衝動

主角除左體力同打鬥技巧，無野成長到可以對抗到對手

同真人打咪由唔殺人到敢殺人囉

劇情推動得太快 主角三人一齊做任務嘅次數太少 主角團嘅羈絆冇漫畫講得咁大
虎杖第一次死嗰陣我唔係好代入到伏黑同埋釘崎個感受 唔明點解佢哋可以sad到咁 明明啱識冇耐
虎杖復活之後 唔明點解二年級班人好似識咗虎杖好耐咁 明明第一次見

個人見解

好多手足你都唔識 但俾狗打你都會有感情啦
而且人人感性程度都唔一樣 咁都唔合理

主角三人組既動機共鳴唔到
得順平篇好睇 之後完全睇到勁悶完全唔想追j下作畫算

我覺得好有共鳴喎...
虎:怕孤獨所以幫更多人 睇唔到同佢有咩關聯 但都正常嘅
伏黑: 人生唔平等 因此要不平等地拯救他人 同佢經歷有關 動畫未做到就唔講多了

宜家唔係講現實合唔合理，係講一個故事既表達情節合唔合理.

舉個例。
如果火影一開始無第七班同卡卡西打然後分飯盒食呢一幕，
打白+再不斬時，佐助肯為鳴人死然後鳴人第一次變九尾呢段情節就唔合理。
同上，無咗呢段，中忍考試鳴人追佐助既理由亦都變得唔合理。

故事係要一層一層咁鋪排上去，唔係某啲情節失驚無神湊上去就得，呢個毛病係好多日漫都有。
以前JUMP 係做得好好。雖然亦都有人話令好多劇情公式化，
但反觀宜家既鬼滅、咒術回戰都係有呢啲情節問題，令到個故事唔吸引同濫情。
我覺得係JUMP 宜家呢一代既編輯全有責任。

不過釘崎都必左滴眼淚咁大把 成件事都係幾個分鏡帶過 都唔係好濫情
作者都知冇咩感情鋪墊 咁樣處理都好適中
唔係既話 你覺得適中既處理應該係點
大家都係主觀感想 當討論下

唔夠好睇

作者講咗主角冇呢種能力即係東堂嗰啲同佢frd都唔關事

睇果時都覺
京都打東京學院 打打下有敵人入侵
勁似中忍測試 大蛇丸亂入

第七班抄到一模一樣咁濟添啦

男豬=鳴門
宿儺=九尾
釘崎=小櫻=暴力女人設
伏黑屌你老未根本照住佐助畫既
五條悟=輪迴眼
真人果班咒靈=曉組織=想要男主入面既宿儺

女主有啲樣衰，啲技唔吸引
前面男主拋棄哂所有野入高校有啲鳩
京都校除左東堂都好似好廢，應該加多幾個角色
如果伊地知係終極大佬成件事會好睇好多

中段太多黑閃
打真人篇幅太長

其他ok

用太多篇幅講能力同戰鬥，太少人物描寫、生活、故事

動畫黨暫時覺得唔錯。
要挑剔既話，略嫌咒靈唔夠陰森，畢竟個題材係寫咒靈，可以恐怖返少少

好明顯啦
一黎第一集交代唔到咁多野,係JUMP上既漫畫頭幾集都係鬥爆鬥吸引
二黎主角屋企人一直都係伏筆黎,係得樓主呢D剩係識跟所謂KOL諗野既人會唔明

主角嗰邊先奸角 特別555

對家行動意義不明

宿儺變左吉祥物

可能佢哋覺得
冇變final boss咁冇穿冇爛番黎已經幾好

同埋本身間高中完全唔鼓勵team spirit

伏黑=廢版佐肋
男主=勁版嗚門
釘崎=出場太少

無錯 好同意 好似炎柱咁 出場無幾耐就死 我都未有感情 都唔知d 人係咪真係咁撚感動

抄

五条悟俾人捉左之後個故事就開始崩

設定上男主由細到大都同呀爺相依為命
唯一嘅家人嘅遺言對佢有幾大影響 正常人點會理解唔到？
洗唔洗成個童年畫一次比你睇先？
根本大部分對個part有意見嘅都係啲未經歷過生死嘅小學雞
一係就理解力完全不足 要人畫公仔畫出腸

明明呀爺個到就只係開場白嚟架姐，唔通問你食左飯未又真係想知你食左飯未咩，套作品動漫都出左廿鳩幾集，你老母仲係到啫鳩住第一集個開場白，我屌你老母知唔知自己好撚柒煩，好撚小學雞，好撚影響信討論呀，井川一條on9仔要刷流量我明，但你條小學雞咪又係到刷存在感，好似自己見解好撚獨到咁，好撚有優越感呀而家？我屌你老母

女角冇個靚真，得個三輪ok

所以點解叫虎杖做細佬?

五條set得太撚勁,講到無敵咁(雖然重比人封緊)

但佢唔係咁勁 就影響唔到咒術界
保唔住虎杖 亦唔會帶到班勁的後輩出黎
依然都係三大家族的世界就冇野好睇

上面有人話套野似火影
我同意有一半都係ge, 都係2男1女的小班
但招式配搭 同 世界觀 完全唔同
東堂招術式 你唔會諗起 佐助果招
六眼 係 寫輪/輪回眼 就更加無稽
釘崎 係暴力? 釘崎先係最倚賴術式果個
黑閃critical hit, 火影應該都冇出現類似.

其實一開始係陰森 會食人 不過主角成長太快

動畫黨 交流會前唔錯 入交流會之後淨係睇得作畫有睇頭 劇情好平淡 集集都係咁係到一路打交一路講故仔交待角色背景 仲要時間短份量大 唔好咁粗暴直接咁塞爆啲角色背景落黎啦大佬 再講我(地)又未係好認識啲角色就係咁講講講 趕到死冇啲鋪墊 咁樣我(地)同啲角色就會唔係幾共鳴到 個表達效果大打折扣 我寧完佢專心打交黎表達角色個性先 之後再慢慢講故 (而且一路打交一路講故仔多數係比較重要嘅 但係佢就好係濫用咗 係角色介紹到就即刻用左
另外一個重點就係係入交流會之後冇咗角色可能會死亡嘅壓迫感 前面呢個壓迫感一直都存在 每次出任務都有可能會死人 (尤其是係娜娜明 便當感極重 係順平篇我係一路睇一路擔心佢死 但係到交流會話就話要殺虎杖 實際上就係講心事大會 即使到敵方亂入都係冇危機感 因為主角仲係教學環節 (btw大地之母好慘 明明前面都叫有啲霸氣 一撞到主角就被成為教學關boss+被強行降智 明明係法師 係都要同兩隻戰士打近戰 人地開合體技你又唔開aoe反制 係都要做係到沙包jm9 生完隻手出黎打近又冇勁到 大技理論上又比東堂招上位飛雷神克 佢出黎真係齋用黎比東堂+虎杖表演 喊出黎
再加上前後反差搞到交流會後個觀感更差 可能要調整下心態先可以令個觀感好返啲

冇計啦 每個時代既漫畫唔多唔少都會受到啲名作影響，例如龍珠就最明顯，之前畫衝鋒21 依家畫一拳超人既村田雄介，佢既畫風有陣時真係以為係睇緊龍珠。

咒術迴戰其實都係咁，火影對於80 90後既人影響都好深，咒術迴戰同我的英雄學院仲有黑色五葉草個啲jump新世代既前期劇情展開真係可以睇到火影既影子。

你都真係幾撚戇鳩嘅戇鳩仔
而家係作者佢唔撚識講個故事呀
所以要累到好似你呢啲咁嘅戇鳩集集都要自己FF
下下都幫佢自圓其說

接受唔到人地意見就屌人老母
祝你老母比狗屌

主角人物刻劃唔夠

冇5條撐住
成套可以摺埋

話就話咒術
但男主剩係拳腳功夫
咁同普通人打架有咩分別?

已經唔講漫畫分鏡打鬥 都唔知打緊乜鳩

五條出場得太密

脹相叫虎杖做弟弟
呢樣最撚頂唔順

打到就死變左弟弟
一陣夏油又叫弟弟咁點搞?

所以作者要封印佢

男主好短時間就好似勁過晒班同學同老師咁
唔係好明個成長邏輯係點

同埋我覺得拍手移形換影呢度好撚柒
好似中二病發作D傻閪招式咁

就係因為講到無左佢一個人就世界大亂,仇家又即刻蒲曬頭咁又好似誇張左d,卡卡西都未去到咁勁la

不足既話其實就係無d比較特色d既服裝去標纖每個角色,攪到好難去出商品去搵錢(商業角度睇)

左炒右炒咁
整到好似查案咁
每集搵兇手
捉佢出黎打
好過呢d 係咁打既漫畫

Ps:就算死神咁13番隊(個個著死霸裝)都有把獨有既斬魄刀去美化角色

感覺後期戰力暴漲，除咗乙骨同伏黑，高專啲人基本都冇出場機會

釣魚post

間唔中出場一次救世界應該好睇啲

下下睇佢屈機無曬危機感

拍手都起馬叫咒術
男主一味用拳 重要無喇喇黑閃
唔知做乜鳩

真正既咒術迴戰
我只係認同 咒術迴戰前傳師姐真希乙骨果套
前傳明明劇情正常
但去到正傳反而控制唔到

五條悟 根本就係卡卡西

得第一集囉

呢套交代劇情真係差d
其實個咒術系統都係任佢吹無乜核心支撐

卡卡西咁垃圾就唔好提

疾風傳前卡卡西算勁

冇咗寫輪眼嘅卡卡西好似都勁返

咁佢都唔係卡卡西
個設定完全唔同 卡卡西只係中游分子

硬要比較的話不如話係初代火影
只要初代火影夠強大
令到其他族都心甘係佢統治之下

商業角度就唔評論啦
冇為任何一套動畫買過野
硬要講就伏黑果d影子召喚獸都幾得意ge
出figure應該唔錯

獄門疆既發動 只需要俾佢見到夏油 完全唔洗搞咁多野